[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(2)

【瑞士黃秋生帶隊！民間高手開爐喇！】
全新節目《踢館》為你送上民間廚神踢館戰👩‍🍳👨‍🍳
一班家庭廚師喺 星級廚神 Jacques Kagi a.k.a. #瑞士黃秋生 嘅帶領下，向一眾專業大廚挑戰廚藝，誓要用實力踢館拆招牌！🔥🔥
下星期一晚10點半，準時觀戰！
《踢館》｜9月7日起 星期一至五晚 10:30
#踢館 #瑞士黃秋生 祈積奇廚 Jacques Kagi 阿妹 岑樂怡 詹朗林 Hailey Chan YoshiYu余逸思

lm

Lm

新po lm

點同我架fc鬥 fc鬥 fc鬥

想食嘢

你快過我

今日呢個師奶應該都係日日煮飯果d人

weak到

入到嚟 見冇人 以為做硬#2

少年你太年輕了

你老到呢

屌我依家先見到 [輸咗就去造星3]

我老母都日日煮飯啦
都煮到不堪入目咁

我都見好多舊同學做左師奶後，見佢地煮野不堪入目

好多野影響既，有無興趣，蠢唔蠢，個人做野求唔求奇…

日日煮主要係有機會試新野，練刀工果d姐，但就算平時日日煮，邊會咁炸d肉呀。

所以呢個節目無咩可能咁易踢到館，第1要點都做過下煮房，熟d工具同setting, 第2要要有煮開，第3真係俾心機研究點煮野，唔係d師奶9流流咁…

有等呢d條件就真係做緊廚喇…

垃撚圾廣告

大家做左檢測未呀？

開波

吳千語呢個歪嘴女

咩嚟

威靈頓牛扒

beef wellington

好似係威靈頓牛柳

Beef Wellington

係喎
以前得中菜

好想食

個男人好串

好想鄭中基上chill club

你試下咁同gordan ramsay 講

呢個係師父做㗎嗱？

睇下幾多人知

FUCK OFF！！！！！！！！！

@Chef Lemon

屌未食飯 好肚餓

It’s fucking raw!!

屌真係中

有聲！

諗起杜汶澤講佢煮威靈頓牛柳嘅事

屌算呀

等厹神廁所時間先食？

劇本 一定係

滴個鼻血落去

我唔信你無食過牛囉

輸硬啦

天廚
好柒

彩兒好似幾正

做廚唔食牛

viu Facebook 又要畀人狙喇

未食過牛

model kol

可能敏感？

都唔使估 輸撚硬啦今集

天廚
(彩兒 , 22:34)

憑感覺煮

之前有個上今晚襯熱食煮野 話成世冇食過肉添啦

啲菇咁大粒

呢套野啲素人成日都立flag

我係地廚

唔覺有人會贏到
除左馬田

咁都踢館成功搵鬼信

馬田都未必贏啦

咁撚肥model
甜美校園風咩

阿妹單眼

號稱識煮飯
要個廚叫佢小心手指

贏門大過呢班人先呀

煮左15年唔識切野

用機打碎佢算啦

切野唔係你強項
咁你煮咩野食仲話15年

依家阿阿 都做到 KOL

得Kathy仔贏到佢

天廚
但唔識切嘢

15年入廚莖驗
切野切到咁撚閪。。。。

正想咁講

條女啲中女味出晒嚟
想屌

識煮飯但唔識切野
15年黎煮岀前一丁？

見到D人唔識揸刀切野 我就好炆

唔係信呀
屋企咁有錢
出咗國個幾年都唔知煮咗乜

左手揸刀

應該都係大敗

人地用攪拌機切野架

我都係

刀都未識揸就話自己天廚

出前一丁都難煮㗎
幾時落麵都好有學問

條女完全唔識切野
咁切會好易切到手指

條友切嘢姿勢十隻手指都唔夠切

刀都唔未識揸

條仔串佢

我都唔識揸刀

下次煮你食

條女真係得啖笑

我要 brain/dixon 煮我食

你識揸乜

唔會既，但知佢唔識煮囉，基本中既基本都未搞掂

波

雜食師

過左兩日終於live到

賤男碌鳩

唔揸鳩？

講菇都講成5分鐘

正
好大碌

賤男都啱

有冇睇Gordon 條片先去煮呀

我鍾意壞男人

唔好標榜自己識煮囉

其實呢班人係招募定佢地自己搵返黎
旨呈同佢都咁廢

升天廚

15年前應該都見得下人既，遲左上電視喇

啊神岩你

個皮咁厚

咁唔爭在鍾意埋厹神

一陣搵返 viu 人又畀人話做媒喇
你知依家啲人幾煩

但係笑人笑得最大聲

天真廚

但壞男人中唔中意你？

成個菠蘿包咁

上過cctvb做過路人甲
做唔起 上唔到位

話是話香港邊到有好的威靈頓牛柳，好多間都又貴又唔好食

咁多個佢最後生喎 之前嗰啲你唔講?

垃坡厹神

好多廢話

其實威寧頓牛柳，坊間已經有晒食譜

好似太空館

贏？
贏係邊
贏係你啲莖驗？

又 close shit

最大口氣但原來係最無料

咁撚似菠蘿包

集集都話win 硬

有冇ig

咁既賣相都有得鬥？

win硬

輸人唔輸陣呀

我意思可唔可以搵返d真係識煮野既人

又有得 bin

用blender 咪冇哂口感

可能左yau姐，唔關事既

咁要用laser射到佢著火

食譜唔係萬能

冇芥辣

總之就win 硬

係囉 馬田幾時岀黎呀

唔食牛的煮牛

煮野就扎返個頭啦 長頭髮煮乜春野呀升天廚

其他都無嗰浸中女味
Feel到呢條女到咗50碎會仲正

成個餸要煮既野都驚煮得唔好
不如唔好上黎

死點
係咪dead point

有冇人可以譯好D

今次贏面大好多喎，餐廳嗰個啲血水流到周圍都係。

范彩兒好撚淫
Ig張張相都露波咁滯

唔想幫佢宣傳

個節目得半粒鐘
好滾水淥腳咁完

個撚個都係咁笑人果陣就大大聲
埋枱果陣就又乜又物

公海班黃絲和左膠都好似係咁
係咪都話自己贏咗
流水式集會贏咗
200萬人遊行贏咗
區選泛民大勝朕贏咗
元旦遊行過百萬朕贏咗
去到早幾日示威又贏咗
贏到就快可以取代支那做新贏國

食咩大㗎
咁正嘅

真係好風塵味

P圖嚟？
明明肥閪

唔fat撚有波

星期日接近300個手足俾人拉都贏

咁都有打手
真人真心肥
睇電視都見到個虎背

到時見

個kol直播買咁似迫迫青爐嘅

sonic有日本男妓feel

點解我要走去search

隻手肥到呢…

呢個廚77台見過 都幾有料

真

呢個副廚幾型

所以我好鄙視黃絲，我覺得佢地只係黃色版藍絲

都幾好波

830果套?
D廚都好廢wo

你都唔撚識切
哪來的信心

佢講 同你煮 有咩關係 有咩信心

條仔咁撚後生咁

刀都唔識揸

食大姐姐

肥閪出曬水

聲畫唔同步

嘩屌素顏or淡妝？

碌撚啦 切菇有幾難呀
你不如講切蒜蓉好難

食飯了

呢個look有D似台妹球球 又係波大大

呢啲咩家中練習cut鳩咗佢啦
睇真.師傅點整好過

連出席都唔出席

又話煮左十幾年野 切野都唔撚掂

同問

其實真心唔差
點解ig要p圖

48分都未撚開始比賽

煮好食得啦
同揸車一樣
有牌理得你用腳揸車

有信心！！

輸

win 硬呀

有邊個ig唔p圖

我肯定佢無切過蒜蓉，用攪拌機打碎既

Jacques真係好人

想睇真.師傅點整

呢副偈 一晚幾次

feel到阿妹唔鍾意條女

駁唔刀
開頭d fact check又無晒 你質疑佢又話你五毛阿sir 同班廢老信fake news都無咩分別

我差啲梗死咗

以前hktv警界線食唐寧果個

只睇樣，個師傳好似流流地咁既

愈p愈柒

呢間個廚房好似茶記咁

Yes
呢個同肥佬鬼仔算係好啲

呃完手師傅隻手應該已經軟到攞唔起隻鍋

咩道理 切野first step黎
你個例子錯錯地

個橫切面大到
巴打們食得咁肥

我都覺 西西地面

一個扒爐
一個煎pan
想點呀

Gordon Ramsay都無咁快

Gordon Ramsay都冇咁快

好心條女煮餸就紮起把頭髮喇

走去問大廚點焗

就係呢種心態製造馬路三寶
台灣馬路三寶：女人、老人、老女人
香港馬路三寶：p牌、新車、女司機

師傅佢個包法好特別

你有無睇架
個廚話切得碎就有優勢
但條女唔撚識切野 聽完又話自己有信心

個師傅個舊無菇蓉叫咩野beef wellington 其實

佢條仔咁似tvb個茄哩啡既

筆記名

屌 真係比賽2分鐘都冇

其實個胡so 佬好似弱智

之前d參賽者
佢都冇呢過面口

問人地幾多度焗幾耐

記住，女人最大既敵人正正係女人本身

佢自己以前都拍過下啦

唔係女人小巴同的士佬咩

兩位cfu可唔可以用中文講It's fucking raw?

出哂水

仆街,成個煮食過程5分鐘都無

彩兒嗰件好撚柒
啲紋都冇哂

生嘅屌！！！

個賣相輸撚左啦 唔駛食都輸左

咁撚生既

出晒水呀 但係win 硬呀

明明唔係比賽整得好好

Cfu連history都識

咁呢碟冇咩野睇 包完就焗
仲要依家成舊上 片都唔切下

呢2件cfu識D野 2碟都差好多野

個阿叔好擔心咁

失敗

師父 RAP

師傅個樣

師傅果個又唔包磨姑 無野睇

想睇viu嘟咗佢

師傳都整漏嘢
係咪讓賽

唔係踢到館呀

嘩 好撚hurt, 睇佢個樣勁sad

好慘 好撚sad

可能踢到

阿叔老貓燒鬚

睇個師傅個樣都知流流地

師傅成日想斬人

呢個師傅有啲危

係囉

冇 mushroom 嘅 wellington beef 仲算唔算係 wellingtonbeef

C fu個樣好可憐

屌 比個咁撚肉酸嘅贏

師傅個樣好似茶記廚師

一個唔撚食牛既人挑得贏個師傅
擺明撚化佢姐

點解師傅反而冇蘑菇

師傅英名一朝喪

仆街了

RAP

關咩事 放少咁多野 除非佢老人痴呆

師傅真係慘

師傅玩完

下屌 竟然條女贏

真係踢到館

師父炒得

踢撚到呀

唔撚係呀

屌 好慘
師傅執定包袱諗去邊度做好過啦

痴撚線 係咪專登

師傅好撚慘啊屌

好傷人自尊

唔識揸刀一來易切到手，二來長期會成日用錯力，隻手都好易傷

邊個俾負評我
老師又中!

個師傅輸咗畀個唔食牛肉嘅人

酥皮牛柳喳
師傅係咪被人玩鳩

劇本

塊面黑到好似死老竇咁

無喇無喇

但真係 A 靚好多 ...

師傅慘了

你唔係女人你輸撚咗啦

師傅

無菇蓉真係等執啦

師傅係米要失業

我好似見到有一舊
佢冇切碎

其實仲有鵝肝醬

阿叔其實係咪真係得酥皮包牛柳？

又冇ham又冇蘑菇

viu 又要畀人話做媒喇

真人show就係劇本

師傅被條女分左心

個師傅本身係咪煮開呢範嘢？

冇師傅訪問

餐廳 慳成本呀， 日日煮十幾廿碟

邊間餐廳黎架

見工同人講輸左俾個𡃁妹所以俾人炒

幾時有馬田

唔係啊話....做效果喳

唔怪得咁快做完 乜撚都冇擺

師傅咁快原來漏咗咁多嘢

手震

廁哥

但 A 冇 mushroom

師傅輸左

搽咗層mustard

師傅趕住返屋企搵後路

贏係啲蘑菇度 外型垃撚垃

有幾難

點解唔搵個西餐一星廚vs條女

佢似茶記煮火腿通個啲師傅

唔係漏 一開頭試食已經話冇咗蘑菇層
應該本身就冇

幟Gor

菇同ham都冇 煮閪咩

佢無菇又無ham 梗係出晒水啦大佬
如果出去食到呢舊野 真係屌出聲

師傅有無俾腦細屌

hea 到

師傅全程對白係咪得兩句？
12分鐘同250度？

有乜可能會冇蘑菇

仲想訪問

有頭髮...邊個想做

間舖可能一直都冇用醬

應該關間餐廳事
搏人唔識落少料

個師傅係咪煮開豉油西餐架

正想留言講呢樣
似係間餐廳本身係咁

同牛丼冇味醂有咩分別

師傅懷疑人生

睇到好慘

心諗做咗幾廿年 究竟自己做咗啲咩

btw啲用料差咁遠 咁比較又好似唔公平

睇開水吧扒爐

mustard 係岩既 但無左ham 同mushroom 就已經唔叫beef wellington

點解連車尾燈都見唔到！點解！

係咪做馬個師傅專登落少啲料讓佢

師傳慘俾撚狗

又要畀人喺 Facebook 狙喇

佢個樣好慘

佢用扒爐去煮舊肉 笑撚左

我懷疑呢條唔係師父囉

間野係咪可以收皮
個師傅

可能係花園餐廳果隻咁港式扒
佢就港式Beef Wellington
一舊7,80咁

講下輸嘅感受嘛
師傅個樣：

今集變咗笑片

同麻辣米綫冇花椒一樣

阿叔我平時煮鐵板餐嫁

師父係邊間餐廳

似係間野一路都無落開，就咁酥皮牛柳
marco oyster and bar, google下先

C fu係總廚.....助理咋
即係平時可能幫下手執碼, 個老闆曬4隻手輸左, 笑左

都似係啦
以前香港好多呢D"西餐"

可能間餐廳本身賣都係咁，平啲易整啲

見到用扒爐真係笑左
係咪港式西餐d 餐廳黎

花園(好似係)

屌 我認真問㗎 冇追晒成集
如果佢本身唔係做開呢範咪合理少少

好唔忍心見到佢咁

早幾集都話如果師父輸會係餐廳做法成本材料問題
不過係無諗過係呢條女

阿叔我平時煎午餐肉嫁

舊牛一定好多老泥

我都覺得係做馬，揾條唔識整既黎俾呢條女贏，可能條女俾導演食左先

好慘⋯ 師傅輸左⋯⋯⋯

佢話係出名威靈頓同咩黑松露雲吞
柒到

港式beef wellington
好想gordan ramsay 睇下佢個名菜比個呀叔煮成點

下 真係花園?
我上面都係自己9up

冇問題，高手係可以250度既

花園餐廳出黎

做完又順便有得推下po

我都係鳩up

唔係
一開始話佢呢樣同咩黑松露雲吞出名 好多名人拜訪

屌個個都係黃可盈同兵導咩

我上面都係講花園餐廳 笑死

班參賽者肯定嬲到爆

以前無上網，又難留學，所以d師傳好多都唔識野亂黎

導演可能係佢老豆

唔多掂

厚薄都正

個師傅西晒口面

根本扒爐就唔夠熱去煎舊肉
要鎖肉汁個爐唔夠熱點鎖

師傅俾老細冼咗鑊？

仲要個扒爐成日都要煎呢樣煎嗰樣
一唔刮個爐 舊牛一定黑到仆街

未夠熱去梅納反應 所以舊野應該唔係好上到色同唔好食

有冇人可以起下師傅底
佢做邊間 我唔會再去嗰間食

邊間餐廳 好撚7
同埋我都覺似係餐廳本身搵笨

跟住gordon ramsey 條youtube 片煮都夠贏個師父啦

其實之前就算去maze grill食beef wellington
都冇落parma ham
唔怪得廚神要執哂香港啲舖

究竟係咩餐廳

Cfu睇返呢集會唔會掟爛部電視
輸畀個唔識切嘢同唔食牛嘅

下 gordan 自己餐廳都無parma ham

係丫，所以塊酥皮同牛肉係分離

呢獲真係倒米
又求其 又偷工減料

其實技巧師傅好好多

但問題依家整威寜頓牛扒，師傅嗰個根本唔係

離題梗係輸

所以執柒左

但佢youtube教好似係有架喎

無parma ham 同mushroom 唔叫beef wellington 啦

佢自己整有
佢香港間餐廳冇

viu Facebook 啲人：理得你 viu 又做媒

本身朋友生日諗住去 點知要$888仲要評語勁差
最後去左九龍塘浸大嗰間食 幾好食 平少少

睇佢個款未必識正宗係點

小小虫嗰間？

呢件我可以

bristo bon?

應該唔係煮開西餐其實

Ham 唔係一定
有啲用豬網油

係，好多年前聽係用豬網油

係呀 唔是打手

我都去過食
不過由又一城行過去好撚遠

屌我睇返尋晚嗰集
個 wellington beef 原來係間餐廳嘅招牌菜

間舖係咪就快執喇

好彩今晚食咗嘢

炒乜q呀

冇菇冇ham

好似唔難

就快連舊牛都冇埋

一生愛潮爆
你來自潮州

講真 子澄個樣真係幾樣衰 成日係到chok 同厹神差唔多

欖炒飯

好似幾正咁

呢條友慘到冇人識寫佢個名

你琴晚無睇咩

其實都幾悶下

就快連間餐廳都冇埋

旨x?

諗起琴日師傅個樣：

一集要睇兩次㗎嘛

架己冷

佢個名都唔似名

間舖係邊

你係呀希？ 哦 你係呀希

連香港都冇埋

佢人生已完

姐係你琴晚係專心睇啦

搵定咩工好過啦

咁垃圾都比佢玩左咁多年 算係咁啦

香港就一早無左

一次同大家吹水 一次認真睇

燶哂咁

佢個樣似茶記水吧佬

咪撚習習聲啦屌你老母

欖菜

餐廳咩名

諗住呃人呃成世，點知臨尾俾呢個節目ko左

我都想知 以後唔好叫人去食

你話係咪係

瑞士生抽好串

仲以為你知

秋生不如幫佢煮埋啦

好cute呀牙Hei

佢都冇寫名

老母覺得阿妹個partner 好qq

蝦膏

秋生會唔會太型

佢jm9

啲菜呢

成pat精咁

火你老母咩

鑊咩氣………

西式嘅火焰

所以你咪輸左啦子澄

如果係你乜撚都做唔到啦呀子澄

佢以為自己係 uncle roger

輸鳩左就咪咁多廢話啦

收聲啦旨呈

廢柴收嗲啦…

爽皮

無比較無傷害
條柒頭拍埋牙Hei度顯得仲柒

做到成碟甜品咁

牙希好撚mk

輸撚左仲扮晒野咁

咁快一節

你怎麼手震

阿妹好正

士多啤梨伴碟

想睇 男排女將

on9 無極限

今日無pin?

其實佢呢碟幾吸引 有得鬥下

中式既火焰係點

士多啤利蝦

黃d掛

我覺得可以將一味咁中式嘅炒菜變到咁已經好唔錯

中式＝氣炸師

其實幾有自己特色

又有呢隻超音鼠

好撚柒
viu 咪撚搞臭自己個朵啦

成日用埋d咩賤男厹神個朵本身都唔好啦

dixon 先正

樣又衰, 廣告仲要手指指 ....真係屌佢老母 ..

今晚丁咗一次

牙妹show腿

20秒

一陣可以丁埋厹神

咪鞋佬d fd
個時睇過一陣 好on9

星期六有返英超睇唔駛睇viu啦

win硬呀

係

西九龍廣場嘅西餐舖 唔怪得知

三成味道姐係唔好味？

我覺得今次有得鬥

佢個presentation 係幾靚

好樣衰下

係 望落係好吸引

好味都講得出 冇菇冇ham仲叫咩beef wellington

小heihei

舊牛overcooked 啦仲話好味

個老細仲話十幾歲已經開始做呢個菜

抵就有人覺得好味

又有新野 瑞士生抽無試過 掂唔掂嫁

IG好多所謂嘅foodie算9數啦

上次辣伙頭啲 foodie

醒目, 用返呢 d 爐 ..唔熟唔好用 ..

又手震

衰左

望落好乾 懷疑冇rest

隻手震到

好撚震

隻手震到咁

好心d人唔好比賽果日先試新野啦

個男主持好似楊明

點解影開相都手震

係 呢條友幾正路 支持佢

他一正在玩命.png

幟哥

有頭髮～～

JJ個樣正氣好多喎

有頭髮邊個想做熾哥

真係擔心佢平時點幫人影相

賣相應該 win wor ...

中國十大名廚

一定食A
鑊氣正

又啱

好易出事

把聲似衛志豪

呢舊filet 條邊厚到 medium well 都黎緊

支持佢 好有心機去構思

似tvb有個茄喱啡主持多d

熾哥話唔好食會斬人

好撚正
想食個大蝦

佢幾謙虛 幾好

「食色性也」

廚房佬讀書少就唔好拋書包

我食到飽都想食

d 蝦落重本 ...

青色唔係蝦腸咩

係咪踢唔到館

幟哥準備斬人了

希希怯哂

其他都ok
主角隻蝦出事

幟哥好撚認真

好狠下

GG

好事黎

幟哥講得幾好

次哥啲評語最專業

評判一睇就知啦屌講真

咁先好睇

咁先有進步

屌 呢啲先係評判黎嘛

184分

狠啲好過好似獎門人打和咁
始終佢自己都係廚師要對得住自己專業

就咁聽都覺得幟哥講得好中
當事人聽絕對更加有得著

154算ok la

15x分

都唔差

上次辣伙頭果班foodie真係收皮啦

第一集個 C9 差幾多分

孔子同耶穌曾經講過，初戀無限美

係
會講埋點改善

今集呀希幾好

呢個師傅都好認真
輸得抵啦

好似20分內

170

十分內

廁哥評語最有紋有路

樣都似

好似17X vs 15X

用料都輸一大截

那個師傅又係做左2，30年
尋日個個又係
兩個差咁遠

cfu都幾謙虛

藍田

屌…勝嗰個…

幾分

不過我覺得呢啲中菜 做到西餐咁精緻
好似差咁陣霸氣

1勝4敗
特登做到唔使5敗

馬田出來了

下星期係咪馬田

20 30年foot court都計呀

腩田！

登櫈！

登凳

尋日自爆咁款

一姐

有一姐做主持

點解係黑組 ...

冇阿妹啦

八婆來了

fusion菜好難比分
上集果個中式西菜

呢條女應該鳩到仆街

HR 態度邊有唔閪

煮意粉唔落鹽都可以上節目煮飯

你都識講你老公鐘意咁食啦傻閪
你老公咋

food court 嘅經驗得 出餐快

HR加女人 成個閪格出曬黎

垃圾八婆

睇第一下夾意粉已經出事 一餅野

揸刀唔正都踢到館啦

請到幟哥做煮食比賽評判就正

老shit fuck

hr 閪女人 實屌到仆街
仲要係到扮野講英文 係到challenge 人
typical 既閪hr

HR都係臭閪

生蒜意粉

佢老公敢講唔好食咩

好想快啲到星期一 有得睇八婆

唔夠人講就話我老公中意食就係佢老公無taste先會同佢結婚

hr八婆？

講完冇得入家門

想睇下星期個女人有幾閪

一姐 of coz

咁香港都真係有既 但最基本煮意粉佢都好似出哂事

你老公on9先鍾意你咋 所以咪鍾意食你d 垃圾囉

蒜頭正啊

睇埋腩田呢個節目可以收檔

好癲

個意粉一餅野

really?!

係 cls
侮辱左碟意粉

侮辱咗意大利人

如果有個意大利人係度，應該拎把刀斬佢

呢間野真係痴線

第三碟咩名堂

第2碟係廚餘?

影到好肉酸

旨呈你都係唱返歌算啦！

係囉，咁番去煮比老公食啦，學咩人踢館🤭😆

但唔算好貴 對得起個價

姐係金鳳 花園咁
4x食到咁大塊扒 好抵食wo 對得起個價

係抵食囉 但唔係好食

lunch都7x up 見到dinner人均兩舊
我死窮鬼真係唔覺得可以用抵食形容

我淨係見到佢個焗蠔32咋
仲以為啲價around都5 60蚊

頭3間餐廳級數高好多
屌佢第4間特登搵間茶記質素做到條女贏
仆街viu

馬田新片係同Jojo整士多啤梨骨
真係將果個乜鳩子澄比下去

屌正想放上嚟

點解冇八婆嘅

你咁夜
一定冇開個鐘啦

有 sponsor

登櫈

馬田

登凳！

閪hr

腩田應該會壓軸

八婆

燈櫈

馬田咁怕羞

柒頭VEGAN空少擺中間重要大頭
咩TASTE

呢組d人個樣個個個都咁衰

C8

馬田好串
要講ga

我愛你呀八婆

果度係灣仔黎嫁wo

黃店黎呢間

又逼害藍絲

黃店

阿澤介紹過果間

條嘢

Candy浸人妻味
好想屌

果條野

上過去食 少貴

卡邦尼？

好黃

碟意粉?

carbonara？

carbonara 馬田整過 一定 win 啦

又意粉

上電視靚仔左

好港版feel

想問後制係咪會mon po
上星期話打格唔好即刻轉做其他

IVOTINI?

個閪 HR 連意粉都唔識煮呀

忍唔到笑

真黃

哩間咪阿澤訪問過

生啤好 cute

卡邦啦娜都煮到PET屎咁重要死撐

每個post crew都要睇

佢啱啱係咪嘔左粒燒賣出嚟

馬田去過學卡邦尼

Candy個樣串到
好想大巴大巴車落佢到

珍

頭先睇完馬田 聽到candy以為又黃糖

馬田有出片教過點煮

佢個樣都夠晒閪 正宗仆街hr 樣

佢有啲似後生果個陳潔玲

Hr啲樣係咪一定要咁閪

viud 幕後應該多後生仔同黃，幾個飲食節目都講黃店

可能個 HR 都係睇佢條片做

金毛嗰個?

好面善

佢去過意大利學

正宗係咁㗎wo

youtuber 嚟㗎

呢集比馬田玩應該贏到
又自己搓麵

仲要係到中英夾雜

唔閪做唔到pr

八婆件衫

講緊條女呀

諗起蔡一傑叫佢去藍帶

係我學生就打死你喇

同一姐件衫一樣

四眼選手

馬田真係嚟搞笑

carbonara 用生蒜

get錯嘢sor

有冇呢間鋪資料

哩間踢館難度好高

馬日黑歷史
btw蔡一傑果次真係世紀大尷尬

個條片尷到我睇到一半頂唔順

屌識唔識煮嘢㗎

八婆著得好靚

意粉唔落鹽

個女人有咩係有㗎

一姐好正

過嚟學嘢

條女都幾撚膠

秋生哥覺得好頹

仲好意思話自己路線唔同

有個臭閪

我睇live 成班去蔡一傑果度爆閘

個阿姐咩料

全身黃

家庭式同餐廳兩回事黎啦

IT'S FUCKING RAW
快D啦

個閪生晒蜘蛛網封晒塵啦

上個禮拜Christian都有用意粉水

學野但唔試食意粉

不經意咁跌一跌膊

個思想都黃

秋生型撚到

瑞士黃秋生啲中文真係好好

唔飽食嚟做咩
利申窮撚

more?

好想一路睇馬田條片睇返個做法

HR姐姐

呢個閪女人真係hr 咁
明明自己乜春都唔識又係到搵佢請人仲要challange 人

馬田佢哋好似去咗動物園睇熊貓咁

其實幾好笑

馬田可能心諗點解唔係我抽中

啱
又貴又唔飽真係唔好食

西廚嘅芡

屌咁幼定粗呀

乜柒都唔落 係咪當煮俾自己個女啲懶健康意粉

屌 CK 串撚到

你廢囉

你都無乜點郁手

carbonara 點解最尾用生蒜？

ck都串佢

果然係做hr嘅閪女人

條女態度唔得喎仲要覺得自己好撚掂

Uncle Roger : Where's your MSG

其實秋生教曬同佢比賽有咩分別

你唔係失手
係唔識煮

no difference

屌 中point

我中意

生蒜正呀

手勢唔同 可以差好遠

戥佢個女慘

想睇呢個閪女人仆街

你唔係諗住比賽果陣要請槍呀？

屌連個對手都要幫佢

咁咪好無面

HR真係閪到爆

真係正宗HR臭閪

去下廁所先

識唔識煮嘢食

條女jm9

想睇之後個鹽濕節目

有KB就要睇啦

健康低油低鹽乾義粉

好撚典型hr格

冇人想知

應該即場同黃秋生黎個港式interview先丫嘛

佢而家連煮野食都係到challenge 個chef 係咪on撚9

好大分別 條女都無聽

七師父

下半節無馬田可以唔睇

Carbonara 基本概念都無，唔好講好唔好食，學人踢館

嚇到我要打飛機平復

（唔算失手）

真係正宗閪hr

唔識煮先踢到館

好撚似
我有次見工程工, 個 hr 係咁叉撚住我, 我忍唔住屌翻佢, 你唔識可唔可以唔好扮識, 等我見 manager

屙咗個大笨象出嚟

佢個dough 乾撚到

真係唔識㗎喎

我係嚟睇馬田嘅

開正香港人屌住睇嗰範

你個後門玩到咁....

HR閪：你覺得你有啲咩資格可以教我？

有呀 會笑鳩個女 HR

好型

其實carbonara 係意粉黎講已經係最簡單 佢都搞到咁

都無基本功, 唔明揾佢做乜
Home cook 都可以係高手
揾個唔識煮既真係唔知可以點比

屌厹神先最開心

請唔請

八婆啲英文好丁到

抆唔抆得乾淨

邊條片

個意大利佬啲英文快到

仲要搵咁靚既ham 比條咁既女哂左

畀啲臭ham 佢就得啦

最撚搞笑, 最後咪又係要請我
都唔知搞我做乜尻

磅都唔識用

好彩個鬼佬唔知佢點煮

佢同蔡一傑煮野食好似係直播黎

Stay Home And Cook

記住逢星期一三五都有新片
星期日都可能會有
加入會員like facebook follow instagram

講我知點解我要踢你館？

最後都係要請

有聲

條八婆都幾有自信

喺師傅面前唔落蒜泥但係正式比賽又落

拜拜～～～～～～

hr 係咁

我聽到第50條片左右開始聽到

下次再見 Byebye~

咁先正 落下個西hr面

餐餐都有機會贏

叫你用個間啲ham你覺得唔洗用

真係未撚見過唔閪既HR

洗唔洗幫手呀閪hr

條女閪到

臭閪hr會嚇親？

呢 x n

唔使睇都知hr輸

佢真係可以教大廚咩材料先岩
屌你, 條友真係唔只唔識

閪人一名

著埋條圍裙個hr臭閪似洗碗呀姐多啲

乜撚都係我覺得我覺得
又話黎學野 但完全唔聽人講嘢

原來係involtini 想試好耐

個dough 乾撚到

係咪起碼星期四or五先睇到馬田煮

太硬

記得呢個師傅阿澤訪問果陣講到就喊

歪撚左

點解你認為你果套做法係我地呢邊係work？我地culture好唔同

記得呢個廚上個杜汶澤個節目

輸幾多
<=30分 1.01
31-50 分 1.11
51-70 分 1.31
71-100 分 1.51
>100 分 2.01

開始賴堆廚具

乾過你塊面

個節目塑造到佢咁唔受教都係想要佢祭旗

垃圾hr

條女on99

閪撚到

佢好要面

好正 聽到佢爆粗

死撚咗去啦你

師傅都幾好心

Diu

臭寸到呢

搓個麵都用成廿分鐘

讕係幽默但係又要勁寸嘴

佢有學左咩野其實

JJ 講得啱

香港最撚多呢D人

屌你廢就廢啦

好想知佢咩星座

賴部機

唔可以即刻濕番啲水架？

feat. 對號入座

條女好熟口面🤔

八婆咁好人嘅

馬田望住咁整一定激死

佢係黎踢館咋 無話黎學野嫁

仲話搓開面糰，係人都知環境面粉天氣濕度都會影響個吸水量

你食過?

唔好俾一姐幫手呀
出硬事

Yellopenrice 嗰間?

[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3][馬田出來了]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(3)

佢話嚟學嘢㗎

渣ga

死廢閪快啲死

Hailey係老江湖

生蒜

個生蒜真係好on9

你一成都冇呀臭閪

冇汁咁款

雖然我鍾意食

不過就算係龍門 我都唔見會有生蒜

你呀 多咗舊魚呀 多咗幾舊魚呀

jack好型

一姐真係好靚

影hr不如影多啲黃師傅好過

show埋個步驟比個臭閪睇

師傅贏硬

師傅根本屌打

師傅好撚型

呢組剪接/其他方面，睇落無第一組咁悶

牙Jack好靚仔

一姐係正

個chef 幾風趣

屌拿聲
閪婆碟粉粗撚過油麵

師傅幾玩得

師傅型撚到

謝霆鋒

好FUNNY

因為有個傻閪 HR 囉

呢間咪牙澤yellowopenrice介紹過

師傅有風度

有個 on 9 仔入黎咪同你玩下

jack師傅最後個動作令我諗起維尼全球播毒果個張改圖

呢間黃？

師傅咁都輸可以讓左間鋪俾佢

想睇廁哥品評

屌那星 師傅咁影咁少

八婆濕撚哂

同上星期D師傅好大反差

拿埋一舊

人地就風趣 hr就寸柒柒

JACK 師父

已經直接望住條女講評語

yes

畫蛇添足

都開唔正佢嗰瓣

好似係
有印象杜汶澤有上過去

唔應該落蒜泥

一叉上黎都見到乾到仆街
屋企整都唔會

真係好差

你老公on9囉

又話唔記名 點解評判識對住人講

呢條女真係好撚硬頸

老公

咁你依家係咪煮畀你老公食呀

賴老公

而家評判係你老公？

大致上都認同，堅持落生蒜

咁一直收皮落去啦
而家評審係你老公？

硬頸到

呆撚咗

深黃

可能質素太差

係咪特登整到佢試師傅嗰個全部蒜頭味

你老公關我閪事咩

佢老公真係抵得諗
咁都肯啃佢

煮得咁差 大家知咩事啦

你老公還你老公喎

基本功有就有無就無

可唔可以叫馬田煮一次

乾到仆街
上碟七成收汁
出到去咪啱啱好

落生蒜
打邊爐咩

佢老公要得佢唔怪得咁奇怪口味

差太遠啦

cfu起碼170

條女係做HR?
見你地係咁講
岩岩冇聽到佢做咩

師傅串個臭閪

你老公唔on9點會娶你

個廚師真係好大方

呢個師傅幾適合做綜藝